有冇人有興趣動漫節cosplay wave sir同香蕉糖sir

Cosplay衣著u記都買到
口頭禪又易背
又可以撚达狗
何樂而不為？

wave sir 夠簡單
入門級

十八桐人之後 嚟個全民wave sir

反達